etwas einfaches:

\[\frac{n!}{k!(n-k)!} = \binom{n}{k}\]

auch einzelne Zeichen gehen:

\[\alpha\]

Jetzt was komplexes:

\begin{equation}
  x = a_0 + \cfrac{1}{a_1 
          + \cfrac{1}{a_2 
          + \cfrac{1}{a_3 + \cfrac{1}{a_4} } } }
\end{equation}

und noch was:

\[\int_0^\infty \mathrm{e}^{-x}\,\mathrm{d}x\]

Und es geht auch im Text "inline" wenn du es so hier machst: \(P\left(A=2\middle|\frac{A^2}{B}>4\right)\). Das geht einfach astrein :P